Завдання
Оголосіть дві змінні: admin та name. Встановіть ваше ім'я в якості значення змінної name. Скопіюйте це значення в змінну admin і виведіть його в консоль.

Оголосити змінну days і ініціалізувати її числом від 1 до 10. Перетворіть це число на кількість секунд і виведіть на консоль.

Запитайте у користувача якесь значення і виведіть його в консоль.
